\begin{enumerate}
  \item Énoncer la propriété de la leçon relative aux angles opposés par le sommet.
  \item Énoncer la propriété de la leçon relative aux angles d'un triangle isocèle.
\end{enumerate}